救求，坐緊個客架私家車， 好想放屁，點算

死忍定放?

忍住 然後會谷番上個口度 當胃氣

小小地咁放

放濕屁佢嘆下

塞車 吊你老味

吐露港一分